{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25311",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 호텔 더 디자이너스"
    },
    "text": "客室数は107室で、周辺にはソクチョン交差点駅、芸術会館駅、仁川市庁駅などの地下鉄駅があります。韓国語を含む様々な言語でサービスを提供し、嘉泉吉大病院本館方向の都市VIEWを楽しめる禁煙室客室を運営しています。無料でWi-Fiを利用でき、傘とスチームアイロンを無料でレンタルしてくれます。駐車は機械式リフト、地下駐車場、貸切バスの駐車が可能で、両替はホテルではできませんホテル内にはホテルのレストランやルームサービスも運営されています。ホテルのレストランは現在、キッチンのリニューアル工事によりルームサービスが中断されています。RoyalSuiteRoomではパーティー用品を客室に取り付けることができず、追加料金が請求されます。客室での調理は不可能で、火災警報が発生した場合、損害補償が行われます。愛犬同伴のルームもあり、チェックイン時に愛犬利用同意書を作成する必要があります。ペットは10kg未満で、公共の場所ではキャリアを利用する必要があります取り消しや払戻し規制はチェックイン当日の3日前までに100%払い戻し、チェックイン当日の1日前までに50%払い戻し、日帰り及びNoShowの場合、払い戻しは不可能です。朝食は7時から9時まで運営され、現場で決済することができます。施設がさっぱりして満足度が高く、朝食もおいしいという後期があります。しかし、トイレから匂いが出るかもしれて残念な部分です。スイートルームではスタイラーや空気清浄機を提供し、水圧が弱く、ほこりがおり、一部の部屋では電気コンセント不足と浴室状態に対する不満があります。しかし、全般的に清潔で親切なサービスを提供し、おいしい朝食が提供されるのがメリットです。 アメニティとしてはエアコン、ミニ冷蔵庫、電話機、テレビ、バスルーム、浴槽、シャワールーム、ヘアドライヤー、電気ケトル、ウォッシュレットがございます。 スチームアイロンはご要望に応じて提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は107室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "周辺にはソクチョン交差点駅、芸術会館駅、仁川市庁駅などの地下鉄駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語でサービスを提供しており、嘉泉吉大病院本館方向の都市VIEWを楽しめる禁煙室客室を運営しています。また、無料でWi-Fiを利用でき、傘とスチームアイロンを無料でレンタルすることもできます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は機械式リフト、地下駐車場、貸切バスの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランやルームサービスがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはホテルのレストランやルームサービスも運営されています。ただし、現在、キッチンのリニューアル工事のため、ルームサービスは中断されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴のルームもあります。ただし、チェックイン時に愛犬利用同意書を作成する必要があります。ペットは10kg未満で、公共の場所ではキャリアを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは、チェックイン当日の3日前までに100%払い戻し、チェックイン当日の1日前までに50%払い戻しとなります。ただし、日帰りやNoShowの場合、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時から9時まで運営されています。現場で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備やサービスについての評判はどうですか？",
            "answer": "施設がさっぱりしており、満足度が高く、朝食もおいしいという後期があります。ただし、トイレから匂いが出ることがあるという残念な部分もあります。"
        },
        {
            "question": "客室のアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "客室のアメニティとしては、エアコン、ミニ冷蔵庫、電話機、テレビ、バスルーム、浴槽、シャワールーム、ヘアドライヤー、電気ケトル、ウォッシュレットが提供されています。また、スチームアイロンはご要望に応じて提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 629
    }
}